佐助愈大個就愈柒...(有圖)

毒撚就真係毒撚 個天俾你做到靚仔毒撚 你都係要搞到自己咁柒 係要留到自己pat蔭咁撚長&厚 都唔知幾耐無照鏡 好心你就去一去salon求其搵啲mk髮型佬剷一剷青 再整一個鴨尾頭or 包你型過張國榮or周栢豪

內輪佐助 唔屌柒你都唔得

利申: 佐井型毒撚

哈

最柒係作者安排佢同賤櫻一齊
好似榮恩同妙麗一樣咁錯

哈哈

佢留長陰係遮住隻輪回眼= =

其實由頭到尾得作者話佢靚仔
你比啲女仔問下覺唔覺佢靚仔一定唔覺

差唔多 兩個都半斤八兩

邊度有咁講過?
又唔見左下角有遮

我有個女仔fd好鍾意佐助㗎喎

佢真係好靚仔喎，靚仔到疾風傳，之後就開始走下坡

左下仲係忍界大戰 果陣岩岩覺醒

留長髮係大人版

身邊個個都覺得7

明明有一集落手殺小櫻

其實鳴人靚仔d

金髮 藍眼 高貴白人 清爽 鬼佬

佐助黑髮黑眼 小日本娘炮

成班都係佐助班毒撚?

好正常 細個MK髮型 大個髮型咪變左佐助型毒撚
不過佢單手LOOK睇慣左既話 其實先係最型
但全盛時期一定係疾風傳開頭

我覺得單手look你最柒+最毒時期

女仔

0/10

佐井型毒撚啫係gay佬樣

屌點知㗎 成日俾女問我係咪gay

真係好柒 個口造乜大咗咁多?

是但啦
女都生埋仲keep咁好比邊個睇

Hi 你好樓主

寫輪眼用得多
隻眼都細左

殺完阿哥開左眼之後入曉係最型

靚仔未得

中2病少年

咁應該單機定同邊個結婚？

明明咩時期都咁靚仔

同香磷最襯 同埋明明佢有得簡心轉心果個金髮大波妹 點知簡個港女櫻

鳴子

配香磷既話博人傳博人就真係要正式收皮
血統太勁，所以先夾硬配小櫻比佢
而心轉心就直頭冇交情唔計啦

由細已經同港女櫻爭佐助

後期睇到佐助成日以為自己睇緊黑之契約者

爭都冇用就好似現實咁，讀中學死都唔同班冇緣份

轉髮型最柒嚟講一定係我愛羅

同香磷生
個後代有旋渦體質又有寫輪眼
咁先可以同博仔個血統同已月個仙人相比
而家得寫輪眼同大力 高不成低不就咁

井野仲廢過小櫻
小櫻仲可以話打過輝夜
井野幫師父報仇都可以喺側邊食花生
佐助咁愛宇智波竟然俾個普通人打散血統
應該推唔到多2代就消失lu

同香磷生，博人傳就比香磷仔/女搶曬風頭
仲邊有得好似而家咁叫博人傳
夾硬整隻淨眼俾佢，比buff佢

佐助配香磷 港女櫻應該同鋼手1樣做老姑婆最岩

屌 明明細個好地地

港女櫻如果大波實好正

著大蛇丸衫果陣係最柒果陣

博人傳都唔同作者
邊有得咁比

的確
暫時嚟講博仔係3個入面最廢
但佢個血統咁勁 遲早有排佢勁
莎良娜得寫輪眼再勁嘅斑我地都見過啦
無咩突破呀
而家已經寫到佢第一場試已經放棄
用外掛打fd
螺旋丸打唔死人
如果唔靠個岩忍成世出唔返嚟
唔靠莎良娜死咗喺人造人幻術之下
咁寫法已經到底啦
好快就會反cup做最勁㗎啦

頭髮太厚啦

兩兄弟相認

又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...又係咁...

小櫻其實之前已經想轉檔去鳴人胯下
不過係鳴人唔撚要佢

你覺得小櫻唔廢
係因為作者buff到盡

同鼬打之前應該係全盛時期
著開胸衫

打贏左桃式得左個印已經成為最勁了
又吸忍術又盛
仲點打

我懶得追漫畫 慢慢等動畫睇下佢隻眼同個契係咩料

如果佢唔轉呢個髮型
就係換咗衫嘅斑 難分辨

後尾仲寫到小櫻幫手促成佢哋嘅戀情
好心啦

最後其實係鳴人溝曬兩條女，又小櫻又雛田
佐助就真係毒撚唔識溝女

其實佢係想配種啫
成個家族靠佢傳落去
但以佢性格點會揀小櫻
如果你問我我一定話佢娶小櫻係最大嘅buffs
仲衰過綱手同初代嘅年齡差距

唉...火影本身就亂到PK
不過佢有D橋又真係諗得好好

好似鼬同佐助兄弟情 恩怨情仇
曉裏面各成員背景設定
.....

講背景設定 火影真係無得輸

鷹小隊衫同下忍衫最型

其實鳴人同佐助先係最襯

每個角色背後都有段故，呢樣幾好

係 人設真係好掂
但愛情位反而差好多
仲因為愛情位將人設破壞埋
我諗佐櫻應該一早諗定係佢哋
但前面寫得太盡又相殺又盛但最後可以一齊咗
小櫻同佢咁多年對佢仲咁緊張
呢啲位全部都好奇怪

再不斬同白 真係經典
我愛羅果段又係sad
蠍又係設定得唔錯
培因同小南

當短篇睇真心唔錯

好鍾意帶土嘅故事
每次睇都好難過
我自己本身都睇咗好多次
尤其聽到呢首歌

其次就鼬
鼬真傳真係好正
之前追嗰陣覺得回憶好煩
而家追完再翻睇又另一種感受

我覺得帶土型毒撚先型為條女就要全世界一齊攬炒

又唔算攬炒啫
我覺得佢同長門理念相似
都係為咗世界和平
有集佢同卡卡西攤牌
帶土同卡卡西講你唔好以為我搞無限月讀真係因為你同琳
我係覺得呢個世界太無聊 無價值

佐櫻走埋一齊
完全唔意外

老實 佐助親衛隊有咁撚多人
但係可以由頭到尾 都無離隊既
得香燐同小櫻

佐櫻明顯係 死纏爛打 總有出頭天
不過作者就寫到好單方面既付出

講真 火影完就
唔好將博人傳當係火影續作
咁睇會開心好多

其實一早注定㗎啦 雛田由細開始鋪佢對鳴仔嘅愛
係睇作者寫鳴仔點回應啫
反而香磷差啲俾佐助殺咗都走返去佐助身邊
最後因為唔係主角就變咗condom
係覺得可惜啫

博人傳我當新故㗎啦 反正人設推翻哂

塑造角色夠哂立體
真係冇乜邊套咁好心機逐個寫

不過有啲大茄角色真係為湊數寫都懶得寫
天天 丁次 井野 玩蟲玩狗嗰兩個
角都 地達羅 邪教不死人

額頭大撚到仆街

愛情線 作者又真係有伏筆
不過故事交代得唔好
反而鳴人拒絕小櫻果part就真係寫得好

佐助愛情線 兩個字講哂
靚仔

作者最後一招係喺the last加一幕鳴仔細個保護雛田
令到佢2個更加順理成章

香磷俾佐助殺都仲咁愛佢
呢樣真係好唔 make sense
嗰期佐助完全走火入魔

雛田一直冧嗚仔完全冇伏筆
係培因嗰場對戰先突然彈出嚟話愛佢

不過咁多人設最正都係雛田花火兩姊妹
黑長直又斯文，夠哂貼地

天天好難出
始終玩暗器
去到中期 已經變左嘍囉

其實寫得最好 最可惜既角色係 小李
角色設定 完全係可以成為中後期 小boss級別

但係去到中期 火影變左
哥斯拉怪獸大戰
鬥血繼限界

作者buff左好多角色
但唯獨就無再buff 小李

香磷細個都俾佐助救過
好似係
所以佢先咁愛佢
唔完全因為個樣
雛田性格內斂由係日向大小姐所以無表露

雛田個伏筆 好早就出左喎

見到嗚仔怕羞？
唔記得啦，唔想重睇

其實睇到尾就覺得成套火影都係圍住寫輪眼去寫

係
寫輪眼本身第一階段
已經勁到癲
相反 白眼 正傳就功能單一 弱化得好緊要
到中期大戰 已經係接近無乜用咁濟
係劇場版先buff返白眼可以進階做轉生眼

白睇一進化就幾何級數
轉生眼好似同輪迴眼同級？

樓主應該係用寄生蟲果個忍者

小南 長門 彌彥 自來也
最後小南死果段真係喊到仆街

岸鳩根本唔識寫感情線

白眼去到轉生眼 話就話可以秒天秒地秒空氣
不過係劇場版既設定
究竟係咪真係同輪迴眼同級
自己諗

BTW 睇完龍珠 布羅尼後
就會知道 劇場版既角 係Buff+10000%

屌 本身弱雞到連比達正常狀態都打唔
之後可以BUFF到 連超級撒亞神狀態都唔夠打
金菲利都變沙包

細個睇親叮噹大長篇大雄都變救世主啦，又幾奇

大雄變救世主唔出奇
因為有萬能金手指 - 叮噹

嗚仔先柒

呢首歌聽親都會諗返起佢喺木葉嘅開心日子
之後又聯想起佢嗰段日子幾淒涼

其實佐助好慘 比作者強逼娶港女櫻
佐助n年都唔返一次屋企就知咩事

D頭髮畫畫下無左光暗

如果佐助大咗要靚仔就會同鼬一樣樣
覺得傅人傳嗚門同佐助都柒咗勁多

2個個樣根本唔同
鼬係有好明顯嘅法令紋

咁我幫佢p走條法令紋，一樣樣㗎

鳴人做火影守護木葉係明
佢係外面周圍調查同消滅危險守護木葉係暗

係未搞清楚鼬嘅事前佢想消滅木葉
之後了解鼬即使死都要守護木葉
所以佢最後都繼承鼬嘅意志
以自己能力去守護鼬同自己一樣珍視嘅一切
就係木葉同家族

而且輪迴眼太多人想要
佢留係木葉只係會比更多危機比木葉
佢仇家又咁多
而家有女有老婆 留係佢地身邊會令佢地更危險
因為珍惜佢地 寧願唔見都唔想比人有機可乘
等於鼬寧願做罪人 都唔想傷害木葉一樣

係漫畫度櫻其實有出席高層會議
所以十幾年黎都係有見面
只係佢個女唔知所以先覺得老豆唔愛佢地

櫻開頭真係好港女好煩
淨係因為佐助靚仔所以就話中意人
不過之後佢發現自己靠鳴仔追翻佐助冇用而且太自私
走去學醫療忍術慢慢變強
去到後面連人格分裂嘅櫻都冇再出現
望住佢櫻一直企係鳴仔同佐助後面
最後企平排做新三忍其實都幾佩服
冇家族光環 行嘅路比同期辛苦
但練到白豪 做到醫忍 怪力仲勁過綱手
佢只係一直諗住想同鳴仔一齊救翻佐助
唔再係靠人 佢係想參與到

戰後櫻有設立兒童心理病小組
想幫助受戰爭影響嘅小朋友
因為佢唔想佐助呢種悲劇再出現
呢種愛已經係由只愛外到愛埋內啦

卡卡西都有講 櫻唔係當佐助係玩具 唔係想佔有佢 係真係想救翻佢
如果有條女中意你十年中間幾年你中二病到郁手殺佢
都為你一直變強想救翻你
最係比一個家你永遠等你翻屋企
唔係港女 係蠢女人

不過the last真係好柒好尷尬

兩兄弟好難唔似樣

屌你老母俾錯正皮
疾風傳前已經鍾意鳴仔喇wor

真係好現實feel. 一個青春活力有型嘅後生仔。 響日本呢個殘酷職業世打混返十年後 個樣都會變成咁。 日日返工返到木口木面。一黎無時間二黎無心情去整整個外型。

日日走出去打怪獸唔想返屋企 就係驚返到去比老婆依依哦哦。 完完全全就係一個中年職業男性

小李唔算慘，寧次先慘

咪就係左下個時期發覺：啊屌用好多卓羅添
跟住咪遮住佢

力之大會篇都試過，悟空超藍俾第六宇宙 馬尾妹 超西暴走 破功

悟空用超藍對馬尾妹超西暴走都咁樣，何況用神打同樣狀態既布洛尼？

咪玩啦，對住個嬲到失左理智既人，打輸反而正常

屌你老母 你有冇睇架 死智障仔

髮型問題啫
講樣都係第一...

唔使睇用腦都估到啦
輪迴眼咁屈機個個忍者都想要
大佬你俾人知你有輪迴眼
你同你身邊嘅人都隨時有危險啦

佐助出村都係暗會sp香憐姐
你估真係調查咩

sor 真係無再睇
認真毒撚

認真毒撚

其實唔係太識欣賞香憐

其實兩個都真係嘥哂

中忍考試打寧次個時已經講到明

丁次有寫 仲要幾正

3集火影忍者新傳係唔係完左? 點解冇左鹿丸新傳既

仲想問下卡卡西同佐助係疾風傳之後係咩關係?第95 集見到佐助好似嫌棄卡卡西咁?

其實幾鍾意角都飛段呢pair
成日互窒窒到角都唔想理佢

其實曉成個組織仲好睇過木葉

表情撚都有咁多正皮

呢個網齊哂
又唔lag

你估依加仲係高登咩呢度絕大部份都係5p 00後

鼬即刻變成美男子
咁對比法鼬仲靚仔過佐助

我覺得佢依嫁好撚型喎 唔計動畫 作畫崩壞
個造型同套衫都好撚型

嫌棄就唔會聽佢講做埋啲白痴野啦
唔係卡卡西佐助邊有得除叛忍個名周圍走
關係似十二歲一樣中年大叔撚狗咁撚小朋友

卡卡西完咗痴風傳之後唔知做咩好活潑咁
應該係因為解開咗同帶土心結所以就開始變痴漢大叔

右上個陣最型 其他不了

佐助咁愛家族
而個家族又咁少人
一定會為左家族發展
偷偷地係出面收埋幾個私生仔女
最好搵番香磷生
貪個血統夠勁

Sp就搵番井野
金髮妹大愛

我愛羅變撚左孫中山咁

屌咁乜撚都係作者寫架啦
唔見你話作者buff鳴人buff到盡？
個作者都擺明成日寫衰港女櫻 都叫buff到佢盡

香磷佢都試過殺，同小櫻差唔多咋喎

博仔有楔又有淨眼，有排佢buff啦

如果佐助配香磷，作者9成就會作港女櫻配鳴人，到時更加唔happy

一D都唔似兩公婆

小櫻可能仲係處
所以怕羞

Well said
一直覺得啲人仲停留係以前成日話，
小櫻係港女櫻、識揀一定揀大波田，又乜又盛好煩，
但其實根本無人留意佢成長左之後一直為木葉村做左好多野，連分裂個性格都無左。

好似寵物小精靈隻唔知咩宇宙小精靈

我叫我愛羅我最屌

紅面 再到為大波田嘴遞寧次
立晒旗

拿起大波田d血挑寧次機明知對方係天才都為左佢而衝出黎 我係雛田都濕撚哂啦 係得港女櫻先鐘意佐助

the last成套都唔知做乜
最後2個彈下彈下用螺旋丸飛上天
我心入面鳴仔嘅跳板係用分身頂上去
而家螺旋丸變咗火箭燃料咁
嗰陣無入場睇唔係真係屌出聲

自問作為女仔做唔到櫻咁中意一個人十年
都做唔到放低朋友父母衝出去追上佐助
冇可能淨係靠靚仔樣就做到咁大改變

話佢淨係靠鳴仔個啲其實只係睇到佢求佢就已經定義咗佢係死港女臭雞
前期真係好憎小櫻
但佢以前都可以為保護委託人用身去擋
（之後比佐助卡卡西擋咗）
只係青春期女仔對愛情幻想太大所以先變到好煩

鳴櫻感覺似姊弟多過戀人
個種氣氛係互相扶持嘅拍擋
有咩困難都會幫你鼓勵你
始終同一班中期交集一定比中二佐助自己係蛇巢打J多
岸本為咗比雛田上位係咁畫衰櫻
去到後期已經翻唔到轉頭

佩恩篇已經定左

最柒係太急於展示鳴仔同雛田
少女情節竟然出現係少年漫主角上面
雖然一早知係鳴仔愛情電影
但見佢海報上面七班係曬度就期望佢會講下大家嘅改變再回憶下感動位
結局係睇鳴仔如何嘴雛田

寧次你真係死得好撚慘

宇治波血統 止水呢？

有冇覺得嗚仔靚仔打架打到浄返件網衫真係好正

對木葉班人無乜愛唔覺型
反而曉就個個都覺得型

止水係特別嘅
團子鼻
但真係好型
我覺得最型係止水

直頭屌打佐助